求一套超人嘅名

求一套超人題材嘅名
打交嘅地方，都好似喺網絡世界入面
唔記得其他野，唔好意思

洛克人

Gridman

1995已經有

應該1998前先至岩

電光超人?

唔該晒

thx

睇錯一拳超人\
\

電子神童

電光超能人傑德文

上年仲有動畫續作 SSSS.Gridman